[
  {
    "id": "07-101-3101",
    "name": "Makro\u00f6konomik",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Steger, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Steger, Thomas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "??"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "??"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "??"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "??"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "??"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "??"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "07-202-1103A",
    "name": "Advanced Statistics",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Schuhr, Roland"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Schuhr, Roland"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-202-2410",
    "name": "Modellierung biologischer und molekularer Systeme",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Scholz, Markus"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Scholz, Markus"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Scholz, Markus"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-202-2412",
    "name": "Computerassistierte Chirurgie",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Neumuth, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Praktikum, Gruppe a",
        "start": "09:00",
        "stop": "12:00",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Neumuth, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Praktikum, Gruppe b",
        "start": "12:00",
        "stop": "15:00",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Neumuth, Thomas"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-202-2413",
    "name": "Statistische Aspekte der Analyse molekularbiologischer und genetischer Daten",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Scholz, Markus"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Scholz, Markus"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Pott, Janne"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Scholz, Markus"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-202-4106",
    "name": "Grundlagen der Biometrie",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Hasenclever, Dirk"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Hasenclever, Dirk"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-INF-BI01",
    "name": "Statistisches Lernen",
    "events": [
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Niekler, Andreas"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "08:00",
        "stop": "11:00",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Hackerm\u00fcller, J\u00f6rg"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "08:00",
        "stop": "11:00",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Hackerm\u00fcller, J\u00f6rg"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-MIN-001",
    "name": "Medizinische Dokumentation und Ordnungssysteme",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Winter, Alfred"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Winter, Alfred"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-MIN-G101",
    "name": "Grundlagen der Medizin f\u00fcr Medizininformatiker",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Heinitz, Sascha"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Heinitz, Sascha"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Heinitz, Sascha"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-MIN-WA001",
    "name": "Taktisches Management von Informationssystemen",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Winter, Alfred"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Winter, Alfred"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-MIN-WA002",
    "name": "Regulatorische Aspekte der Klinischen Forschung",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Speer, Ronald"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Speer, Ronald"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-MIN-WA004",
    "name": "Medical Data Science",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Kirsten, Toralf"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Kirsten, Toralf"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "09-MIN-WA005",
    "name": "Strategisches Management von Informationssystemen in medizinischer Versorgung und Forschung",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Winter, Alfred"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Winter, Alfred"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-1011",
    "name": "Analysis f\u00fcr Informatiker",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Hardtke, Jan-David"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Hardtke, Jan-David"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Konarovska, Maryna"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Kirchg\u00e4\u00dfner, Felix"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Schreier, Benjamin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00e4\u00dfemodel, Bernd"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Konarovska, Maryna"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-1602",
    "name": "Diskrete Strukturen",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Maletti, Andreas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Quaas, Karin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Quaas, Karin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Quaas, Karin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Schiffer, Lena"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Quaas, Karin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Arndt, Maria"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe g",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Paul, Erik"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-1802",
    "name": "Wahrscheinlichkeitstheorie f\u00fcr Informatiker und Lehramt Mathematik (Grund-, Oberschulen, Sonderp\u00e4dagogik)",
    "events": [
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe g",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe h",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe k",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2001-1",
    "name": "Algorithmen und Datenstrukturen 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Stadler, Peter F."
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Findei\u00df, Sven"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Findei\u00df, Sven"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Gatter, Thomas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Wiegreffe, Daniel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Wiegreffe, Daniel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Wiegreffe, Daniel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe g",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Findei\u00df, Sven"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe h",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Findei\u00df, Sven"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe i",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Lydia"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe j",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Lydia"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe k",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Dahya, Raj"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe l",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Dahya, Raj"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2001-1J",
    "name": "Algorithmen und Datenstrukturen 1 f\u00fcr Journalismus",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Stadler, Peter F."
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Findei\u00df, Sven"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Findei\u00df, Sven"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Gatter, Thomas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Wiegreffe, Daniel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Wiegreffe, Daniel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Wiegreffe, Daniel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe g",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Findei\u00df, Sven"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe h",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Findei\u00df, Sven"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe i",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Lydia"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe j",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Lydia"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe k",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Dahya, Raj"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe l",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Dahya, Raj"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2004",
    "name": "Betriebs- und Kommunikationssysteme",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Lindemann, Christoph"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Mehlhose, Frank Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Mehlhose, Frank Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Mehlhose, Frank Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Mehlhose, Frank Martin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2005-1",
    "name": "Modellierung und Programmierung 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Zeckzer, Dirk"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Heine, Christian"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Heine, Christian"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Wiegreffe, Daniel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Lydia"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Zeckzer, Dirk"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Zeckzer, Dirk"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe g",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Zeckzer, Dirk"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe h",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Hergl, Chiara"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe i",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Hergl, Chiara"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2006-1",
    "name": "Grundlagen der Technischen Informatik 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Vietinghoff, Dominik"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Vietinghoff, Dominik"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Hoang, Thanh Le"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Hoang, Thanh Le"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2010",
    "name": "Bachelorseminar Informatik",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Scheuermann, Gerik"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Burghardt, Manuel"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Potthast, Martin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2101",
    "name": "Rechnersysteme",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Bogdan, Martin"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Bogdan, Martin"
      },
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Bogdan, Martin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2108-2",
    "name": "Automaten und Sprachen",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Lutz, Carsten"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Funk, Maurice"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Funk, Maurice"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Funk, Maurice"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Funk, Maurice"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Funk, Maurice"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Funk, Maurice"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe g",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Funk, Maurice"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe h",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Funk, Maurice"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2109",
    "name": "Datenkompression",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Maletti, Andreas"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2110",
    "name": "Rechnernetze und Internetanwendungen (Seminarmodul)",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Lindemann, Christoph"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2206",
    "name": "Interaktive Visuelle Datenanalyse 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Zeckzer, Dirk"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Wiegreffe, Daniel"
      },
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Kampfrath, Michelle"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2208",
    "name": "Seminar Computergraphik",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Gillmann, Christina;Scheuermann, Gerik"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2211",
    "name": "Datenbanksysteme I",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Rahm, Erhard"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Lange, Lucas;Franke, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Lange, Lucas;Franke, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Lange, Lucas;Franke, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Lange, Lucas;Franke, Martin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2219S",
    "name": "Grundlagen der Parallelverarbeitung (S)",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin;Hoang, Thanh Le"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin;Hoang, Thanh Le"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2219V",
    "name": "Grundlagen der Parallelverarbeitung (V)",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2221",
    "name": "Parallelverarbeitung",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin;Hoang, Thanh Le"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Middendorf, Martin;Hoang, Thanh Le"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2224",
    "name": "Realisierung von Informationsystemen",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Peukert, Eric"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00f6pcke, Hanna"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00f6pcke, Hanna"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Rahm, Erhard"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2315",
    "name": "Grundlagen des Maschinellen Lernens",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Potthast, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Gienapp, Lukas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Gienapp, Lukas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Gienapp, Lukas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Gienapp, Lukas"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2320",
    "name": "Softwaretechnikpraktikum",
    "events": [
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "13:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Siegmund, Norbert"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2321",
    "name": "Softwaretechnik",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Siegmund, Norbert"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Siegmund, Norbert"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Siegmund, Norbert"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2332",
    "name": "Intelligente Systeme",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Lutz, Carsten"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2502",
    "name": "Holistisches Praktikum der IT-Sicherheit",
    "events": [
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Hoffmann, J\u00f6rn;Buchmann, Erik"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-201-2503",
    "name": "Grundlagen der IT-Sicherheit",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Buchmann, Erik"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Buchmann, Erik"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "09:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Buchmann, Erik"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "09:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Buchmann, Erik"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2011",
    "name": "Masterseminar Informatik",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Scheuermann, Gerik"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Burghardt, Manuel"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Lindemann, Christoph"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Potthast, Martin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2012",
    "name": "Aktuelle Trends der Informatik",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung mit integrierter \u00dcbung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Lutz, Carsten"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Lutz, Carsten"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2106",
    "name": "Automatentheorie",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Droste, Manfred"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Droste, Manfred"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Paul, Erik"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2131",
    "name": "Soziale Netzwerke",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Lindemann, Christoph"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Lindemann, Christoph"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Lindemann, Christoph"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2133",
    "name": "K\u00fcnstliche Neuronale Netze, Deep Learning, Maschinelles Lernen und Signalverarbeitung",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Bogdan, Martin"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Adama, Sophie"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Adama, Sophie;Bogdan, Martin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2136",
    "name": "Kryptographie",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Maletti, Andreas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Maletti, Andreas"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2137",
    "name": "KI und Ethik",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Adama, Sophie"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2201",
    "name": "Wissenschaftliche Visualisierung",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Bujack, Roxana"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Bujack, Roxana"
      },
      {
        "evname": "Praktikum, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Kretzschmar, Vanessa"
      },
      {
        "evname": "Praktikum, Gruppe b",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Kretzschmar, Vanessa"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2205",
    "name": "Graphen und biologische Netze",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "14:00",
        "stop": "17:00",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Stadler, Peter F."
      },
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "10:00",
        "stop": "17:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Stadler, Peter F."
      },
      {
        "evname": "Lehrveranstaltung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Stadler, Peter F."
      },
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "10:00",
        "stop": "17:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Stadler, Peter F."
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2207",
    "name": "Sequenzanalyse und Genomik",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "14:00",
        "stop": "15:00",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Prohaska, Sonja"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "10:15",
        "stop": "12:30",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Bernhart, Stephan;Weinberg, Zasha"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "17:15",
        "stop": "19:00",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Bernhart, Stephan;Weinberg, Zasha"
      },
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Bernhart, Stephan;Prohaska, Sonja;Weinberg, Zasha"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2215",
    "name": "Moderne Datenbanktechnologien - Kleines Modul",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Peukert, Eric"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00f6pcke, Hanna"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00f6pcke, Hanna"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Rahm, Erhard"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2330",
    "name": "Gesellschaftliche Strukturen im digitalen Wandel",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe a",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Lydia"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Lydia"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2339",
    "name": "Digitale Philologie",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Efer, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Efer, Thomas"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2351",
    "name": "Advanced Natural Language Processing",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Potthast, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Potthast, Martin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-202-2502",
    "name": "Informatik in der Praxis: Wirtschaft und Industrie",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Bogdan, Martin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-204-2002",
    "name": "Didaktik der Informatik - Schulpraktische \u00dcbungen (SPS II/III)",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Erbsmehl, J\u00f6rg"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-204-2004",
    "name": "Didaktik der Informatik - Fachdidaktisches Blockpraktikum (SPS IV/V)",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Erbsmehl, J\u00f6rg;Funke, Florian"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-204-2005",
    "name": "Didaktik der Informatik - Grundlagen",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Hofmann, Sven"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Erbsmehl, J\u00f6rg"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe b",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Erbsmehl, J\u00f6rg"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-204-2007",
    "name": "Didaktik der Informatik - Fachseminar",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe a",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Erbsmehl, J\u00f6rg"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe b",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Erbsmehl, J\u00f6rg"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-207-0001",
    "name": "Einf\u00fchrung in die Digital Humanities",
    "events": [
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Efer, Thomas;Niekler, Andreas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Efer, Thomas;Niekler, Andreas"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Burghardt, Manuel"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-207-0004",
    "name": "Forschungsseminar Digital Humanities",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Burghardt, Manuel"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-207-0101",
    "name": "Aktuelle Trends in den Digital Humanities",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Efer, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Efer, Thomas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Schneider, Roman"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "10:00",
        "stop": "16:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Schneider, Roman"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-DIH-0001",
    "name": "Verfahren und Anwendungen in den Digital Humanities",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Niekler, Andreas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Niekler, Andreas"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-DIH-0002",
    "name": "Praktikum Digital Humanities",
    "events": [
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Efer, Thomas"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-INF-BI02",
    "name": "Einf\u00fchrungsmodul Biowissenschaften",
    "events": [
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "11:00",
        "stop": "13:30",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Prohaska, Sonja"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-INF-DS01",
    "name": "Skalierbare Datenbanktechnologien 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Peukert, Eric"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00f6pcke, Hanna"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00f6pcke, Hanna"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Rahm, Erhard"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:30",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Rahm, Erhard"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-INF-DS103",
    "name": "Praktikum f\u00fcr Data Warehousing und Data Mining",
    "events": [
      {
        "evname": "Praktikum",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Lange, Lucas;Christen, Victor;Franke, Martin;Rost, Christopher"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-INF-DS201",
    "name": "Mathematische Grundlagen der Datenanalyse",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Fairchild, Samantha"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Fairchild, Samantha"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-BG1012",
    "name": "Grundwissen Analysis (Oberschule)",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-BG1012G",
    "name": "Grundwissen Analysis (Grundschule)",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe a",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe b",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-BH1011",
    "name": "Analysis 1",
    "events": [
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Kirchheim, Bernd"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Kirchheim, Bernd"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Burczak, Jan"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Maruhn, Tim"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Drigalla, Stefan"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Ditzschold, Johannes"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-BH1012",
    "name": "Lineare Algebra 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Brinkschulte, Judith"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Brinkschulte, Judith"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Bormann, Marie-Christin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Freund, Valerie"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Ninh Ngoc Hung"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Freund, Valerie"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-BH1802",
    "name": "Wahrscheinlichkeitstheorie f\u00fcr Wirtschaftsp\u00e4dagogik und Lehramt Mathematik (Gymnasium)",
    "events": [
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe g",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe h",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe k",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-DFA1",
    "name": "Funktionalanalysis 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Tutorium",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Habacker, Tobias"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Schmidt, Marcel"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Schmidt, Marcel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Weiss, Alexander"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-DGEWDGL",
    "name": "Gew\u00f6hnliche Differentialgleichungen",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Marius"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Marius"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Baumgarth, Robert"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-DPDGL1",
    "name": "Partielle Differentialgleichungen 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Hirsch, Jonas"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Hirsch, Jonas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Sharif, Akram"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-DWTH2",
    "name": "Wahrscheinlichkeitstheorie 2",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Sapozhnikov, Artem"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Sapozhnikov, Artem"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Sapozhnikov, Artem"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA04",
    "name": "Grundkurs Didaktik der Mathematik",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Sch\u00f6neburg-Lehnert, Silvia"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Wlassak, Felix"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Wlassak, Felix"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Wlassak, Felix"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Rothe, Jennifer"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Rothe, Jennifer"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe f",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Dasenbrock, Lea"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe g",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Dasenbrock, Lea"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA05",
    "name": "Schulpraktische Studien Mathematik II/III",
    "events": [
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Hintze, Steffen;Friese, Nico;Vargyas, Emese;Senfleben, Timo"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Hintze, Steffen;Friese, Nico;Vargyas, Emese;Senfleben, Timo"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA06",
    "name": "Aufbaukurs Didaktik der Mathematik I",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung mit integrierter \u00dcbung",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Sch\u00f6neburg-Lehnert, Silvia"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung mit integrierter \u00dcbung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Sch\u00f6neburg-Lehnert, Silvia"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung mit integrierter \u00dcbung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Vargyas, Emese"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung mit integrierter \u00dcbung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Vargyas, Emese"
      },
      {
        "evname": "Lehrveranstaltung, Gruppe 1",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Krohn, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Lehrveranstaltung, Gruppe 2",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Krohn, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Lehrveranstaltung, Gruppe 3",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Krohn, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Lehrveranstaltung, Gruppe 4",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Krohn, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung mit integrierter \u00dcbung, Gruppe 1",
        "start": "11:00",
        "stop": "15:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Krohn, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung mit integrierter \u00dcbung, Gruppe 2",
        "start": "11:00",
        "stop": "15:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Krohn, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung mit integrierter \u00dcbung, Gruppe 3",
        "start": "11:00",
        "stop": "15:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Krohn, Thomas"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung mit integrierter \u00dcbung, Gruppe 4",
        "start": "11:00",
        "stop": "15:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Krohn, Thomas"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA07",
    "name": "Schulpraktische Studien Mathematik IV/V",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "17:00",
        "stop": "19:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Sch\u00f6neburg-Lehnert, Silvia"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 1",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Rothe, Jennifer"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 1",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "D\u00f6gnitz, Susanne"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 1",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Friese, Nico;Senfleben, Timo"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 1",
        "start": "19:15",
        "stop": "20:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Friese, Nico;Senfleben, Timo"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 1",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Dasenbrock, Lea;Krohn, Thomas;Sch\u00f6neburg-Lehnert, Silvia"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 1",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Vargyas, Emese"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 1",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Wlassak, Felix"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 2",
        "start": "07:30",
        "stop": "09:00",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Rothe, Jennifer"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 2",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "D\u00f6gnitz, Susanne"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 2",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Friese, Nico;Senfleben, Timo"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 2",
        "start": "19:15",
        "stop": "20:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Friese, Nico;Senfleben, Timo"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 2",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Dasenbrock, Lea;Krohn, Thomas;Sch\u00f6neburg-Lehnert, Silvia"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 2",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Vargyas, Emese"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe 2",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Wlassak, Felix"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Rothe, Jennifer;Krohn, Thomas;Sch\u00f6neburg-Lehnert, Silvia;Friese, Nico;Senfleben, Timo"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA09B",
    "name": "Aufbaukurs Didaktik der Mathematik 2 (Mittelschule)",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Sch\u00f6neburg-Lehnert, Silvia"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe b",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "D\u00f6gnitz, Susanne"
      },
      {
        "evname": "Praktikum, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "D\u00f6gnitz, Susanne"
      },
      {
        "evname": "Praktikum, Gruppe b",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "D\u00f6gnitz, Susanne"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA11",
    "name": "Algebra 1. Wahlmodul Algebra Lehramt Gymnasien",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Finis, Tobias"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Finis, Tobias"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Strobel, Karl"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA12",
    "name": "Ma\u00df- und Integrationstheorie. Wahlmodul H\u00f6here Analysis Lehramt Gymnasien",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Pogorzelski, Felix"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Pogorzelski, Felix"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Hake, Philipp"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA15",
    "name": "Optimierung 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Szko\u0142a, Arleta"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Szko\u0142a, Arleta"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "??"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA16",
    "name": "Grundlagen der Mathematik",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe d",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe e",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Kliem, Sandra"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA17",
    "name": "Grundwissen Geometrie",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Tautenhahn, Martin"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA18",
    "name": "Grundlagen digitaler Lehr-Lernszenarien",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Hofmann, Sven"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Kie\u00dfling, Peter"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Kie\u00dfling, Peter"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Kie\u00dfling, Peter"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-LA19",
    "name": "Seminar Geometrie",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe a",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe b",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-M11022",
    "name": "Seminare zur Schulmathematik (Gymnasium)",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00e4mmerer, Lutz"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Marius"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "von Renesse, Max-Konstantin"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "St\u00e4bler, Axel"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-MPAN2",
    "name": "Fortgeschrittene Analysis II",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Inauen, Dominik"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Inauen, Dominik"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-MPDG2",
    "name": "Fortgeschrittene Differentialgeometrie II",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Boldt, Sebastian"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Boldt, Sebastian"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Boldt, Sebastian"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-MPDS2",
    "name": "Fortgeschrittene Theorie Dynamischer Systeme",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Schwarz, Matthias"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-MPHSG",
    "name": "Neuere Entwicklungen in der Geometrie",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Rademacher, Hans-Bert"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-MPSP2",
    "name": "Stochastische Prozesse II",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "von Renesse, Max-Konstantin"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "von Renesse, Max-Konstantin"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "von Renesse, Max-Konstantin"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-MAT-MPSTAN",
    "name": "Ausgew\u00e4hlte Probleme der Analysis",
    "events": [
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Czimek, Stefan"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Czimek, Stefan"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-PHY-BIMA1",
    "name": "Mathematik 1 f\u00fcr Physiker (englisch)",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Burczak, Jan"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Burczak, Jan"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Nguyen, Thu Hien"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Hruska, David"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-PHY-BIMA3",
    "name": "Mathematik 3 f\u00fcr Physiker (englisch)",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "17:15",
        "stop": "18:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Bufetov, Alexey"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Bufetov, Alexey"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Sanchez, Hector Jardon"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "09:15",
        "stop": "10:45",
        "weekday": 1,
        "location": "",
        "teacher": "Bufetov, Alexey"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-PHY-BPMA1",
    "name": "Mathematik 1 f\u00fcr Physiker",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00e4mmerer, Lutz"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "K\u00e4mmerer, Lutz"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Dahya, Raj"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "M\u00fcller, Fenna"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe c",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Baumgarth, Robert"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-PHY-BPMA3",
    "name": "Mathematik 3 f\u00fcr Physiker",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Zimmermann, Konrad"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "",
        "stop": "",
        "weekday": null,
        "location": "",
        "teacher": "Konarovska, Maryna"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "10-SQM-11",
    "name": "SQM 11: Digitale Informationsverarbeitung",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "15:15",
        "stop": "16:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Wieseke, Nicolas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe a",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Wieseke, Nicolas"
      },
      {
        "evname": "\u00dcbung, Gruppe b",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Wieseke, Nicolas"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "12-PHY-MPMP1",
    "name": "Mathematische Physik 1",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Schwarz, Matthias"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Schwarz, Matthias"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "12-PHY-MPMP2",
    "name": "Mathematische Physik 2",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Schwarz, Matthias"
      },
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 4,
        "location": "",
        "teacher": "Schwarz, Matthias"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "30-STE-PS4-03",
    "name": "Schule in der Mediengesellschaft",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Hofmann, Sven"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe a",
        "start": "13:15",
        "stop": "14:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Funke, Florian"
      },
      {
        "evname": "Seminar, Gruppe b",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Funke, Florian"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "30-STE-PS4-05",
    "name": "Medienbildung und politische Bildung in der Schule",
    "events": [
      {
        "evname": "Vorlesung",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 2,
        "location": "",
        "teacher": "Hofmann, Sven"
      },
      {
        "evname": "Seminar",
        "start": "11:15",
        "stop": "12:45",
        "weekday": 0,
        "location": "",
        "teacher": "Funke, Florian"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "30-WAL-MA-DI02",
    "name": "Aufbaukurs Didaktik der Mathematik 1 f\u00fcr Seiteneinsteiger",
    "events": [
      {
        "evname": "Lehrveranstaltung",
        "start": "09:30",
        "stop": "16:30",
        "weekday": 3,
        "location": "",
        "teacher": "Rose, Hannah"
      }
    ]
  }
]